El programa deberá preguntar por el carnet y el nombre de 10 estudiantes. Una vez almacenados todos los datos en la estructura, el programa tendrá el siguiente comportamiento:

PC$ ¿Qué posición de carnet desea validar?
>> 2
PC$ ¿Cuál es el carnet del estudiante en la posición 2?
>> 201925317
PC$ El carnet ingresado el correcto
>>201928617
PC$ El carnet ingresado no corresponde con la posición 2.

Confirmar si el carnet ingresado coincide con el del estudiante previamente almacenado.